曼聯又入唔到決賽

唉

人地專心聯賽又要同你講?

樓主咩時區

樓主啱啱保釋？